Twitter 被鎖，有冇人有經驗解封？

仍然可以登入，可以睇文
用唔到推文丶回覆丶私人消息

Follow 數變咗零

無提示重新登入、無收到Email

有冇巴打知道點整？

打電話問下trump

連美帝總統都對佢冇乎

連登仲有乜人有本事解到?

咁就冇咗7K followers

你對住部電話嗌「解」！ 咁就得㗎啦
利申試過

Send信俾官網
之前打國際線
同班支那賤畜屌
屌到封ac
然後send信叫解封

樓主講過啲乜？

Send 咗，唔該晒

打國際線…一日開百幾個post 我點記得講過乜啫⋯⋯

咁ban好正常姐，而家twitter重共產過微博，侵作為美國總統都要拜走

冩咗，隔咗成日都冇覆

仲未解封…

我場杖仲未完呀

我係fb永久被ban
點開新acc都冇用